{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013443",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "딸봉김밥"
    },
    "text": "ホールでは午後3時まで食事を楽しめます。 店舗は陜川バスターミナルの向かい側に位置しております。 メニューは多様に提供されており、セット2番はトッポッキと天ぷらの3種類で構成されており、14,500ウォンです。 セット1番はトッポッキと天ぷらの2種類が含まれて11,500ウォンで販売されます。 タルボンキンパプは3,000ウォン、トンカツキンパプは4,000ウォン、辛いキンパプは4,000ウォンです。 トッポッキは6,000ウォン、ラーメンは5,000ウォン、おでん天ぷらは3,000ウォン、餃子天ぷらは3,000ウォン、のり巻き天ぷらは3,000ウォン、おでんスープは6,000ウォンです。 このように様々なメニューをご提供しておりますので、皆様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ホールでは午後3時まで食事を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "店舗は陜川バスターミナルの向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "セット2番には何が含まれていて、値段はいくらですか？",
            "answer": "セット2番はトッポッキと天ぷらの3種類で構成されており、14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セット1番の内容と値段は何ですか？",
            "answer": "セット1番はトッポッキと天ぷらの2種類が含まれて11,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "タルボンキンパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "タルボンキンパプは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツキンパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツキンパプは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いキンパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いキンパプは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "トッポッキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラーメンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでん天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでん天ぷらは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子天ぷらは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "のり巻き天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "のり巻き天ぷらは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "様々なメニューを提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 421
    }
}